[lol] 求雙排隊友 我主打上路

我是金牌仔 想夾一個 mid jg ad 既人一齊排 目標上白金 求正常人

你係正常人就上左啦 戇撚鳩

連登邊會有金牌咁低
你上到鑽再出黎搵人雙排